覺唔覺查左成個星期831 搞到今個和理塞少左宣傳

唔係分化
和理窒3.0 個D行動Post 呢個星期上得1,2次熱門

係d手足學精左，冇俾人呃入去

個個知聽日有正經野做，要去美領

都有可能
上次12點就比人趕走

明顯係
對家用一堆五毛post不確定資訊
結果一個二個係度追post唔記得晒推行動post
可唔可以唔好再推未fc既野

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

我覺得bot用得太多
搞到資訊疲勞

同意, 同埋上次機場行到腳都斷, 機場唔應該搞得咁密

一星期兩個活動就夠 有共識就集中文宣

太多事發生啦

淨係連登宣傳。笑死人

收皮啦又唔係同一日

關咩熱門事
上次大逃難嚇退唔少人

明明有啲野根本市民手足都fact check唔到就係咁叫人fcfc，未有嘅咪煲大咗證實咗果啲先囉，尋日now果個咁大粒子彈又唔去煲

連登上熱門作用唔大，真係有好多人無上連登嫁，街外文宣先係最重要

美領係最重要

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

根本超大型回音谷

Facebook同街嘅文宣真係好重要，而家反而太多人focus咗係外國戰線

根本我地手上既真．核彈多到數唔晒

－ 721元朗
－ 葉虎
－ 還眼
－ 831黑警在太子打人片段已經係核彈
－ 美國國會

唔去focus知道有用既野
反而浪費時間去做無意義既野
完全中晒三毛計

成班機場撚自我中心到 早幾日講過壓力測試有咩問題/有機會出現咩問題，就話人五毛散水撚左膠，總之佢地個plan就係最完美 有條友仲叫人post相出黎證明自己有去過901先講野，比個運動班機場撚搞真係死得

利申：非割蓆，但忍撚左班機場撚好耐，明天美領見

聽日2點呀 美領呀

機場撚正一食屎狗黎，係咁呃手足入去

聽日2點夢中見

大家都會有疲勞嘅時候，唔好互相惡意地屌，好嗎？

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

唔單止，重成日有舊po推上來，根本過曬氣唔對題

良心台 鏗鏘集fc都屌

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我係垃圾p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

好似下面個今天熱門，居然全部係舊po

每日十點大叫埋行動日期時間啦

今日機場少左人
大家有無發現班狗同黨鐵開製造示威者好暴力嘅畫面，去放大某啲物件破壞嘅後果

唔好咁老定啲市民唔會轉軚

大西北有好多輕鐵站嘅拍卡器都比人包起左
但其實無壞到

有FC左的野唔傳, 要傳未FC的
係咪要個個放棄手頭上的野去幫手FC啊
係真的咪又係多粒子彈, 假的話點算阿
依家子彈完全夠用, 唔該射左出去先

但而家最緊要係facebook同街貼多啲文宣叫人出黎美領集會

呃你老母

想同果班針緊831既手足講
你地要做既 唔係做神探 係度靠估 有自殺新聞就隊左草咁上曬電
而係要做文宣 去叫人關注831太子站唔肯交片+無記時份
文宣組係做唔到未fc既事實
好抱歉你有幾多wtsapp ig圖都唔得 唔係印出黎只會係藍絲文宣
如果有係有手足走左 咁樣先係最能夠幫到佢地沉冤得雪

收皮柒頭，呃唔撚到上黎發癲呀?
去美領前先黎呃人入去孤島，乜撚野居心呀你老母

根本太子單野就係做出黎分散注意力
你同大部份人講呢單野只會因為你未fc當你散播流言
但你地係咁focus呢單野到
咪搞到其他正經野無人理，成個運動散散地咁

依次連聚集都聚唔到 真係無計
想入機場就一定要比身份証

屌你老母 我自從6月為左依場運動仆心仆命
晚晚都去齊 唔去就整文宣
你問我居心？
根本今日有十萬人係去機場 就搞得掂
講好曬遊客裝 0gear 0口號 0衝擊
點撚樣有伏呀

太少文宣

我係完全唔知今日有野玩添

Meiling?

咁撚講出黎邀功啦柒頭， 你話有去就有去？ 你咁講即係想邀功啦